如果烏 sir 有墓碑，墓誌銘會寫啲咩？

All female is MK.

我愛碎星石

來生不做大學生
亦求再做毒處男

I am Iron Man

All is MK.

ENTJ